政府咁好嘅翻盤機會都唔要

今次武漢肺炎政府其實一早知咩事
不過死要面點都唔肯封關封高鐵
明明一早封關加防疫工作可以輕鬆挽回佢低到谷底嘅民望
止暴制亂指日可待 本身淺黃嗰啲中年人一定buy
到底呢個政府諗緊啲乜廢到咁
使唔使教埋佢哋捉呢鋪棋

攬炒之母你估浪得虛名呀
做左幾廿年臥底，終於有機會做世界

真心佢地唔係唔做野咁簡單
係報復心態

佢而家連扮都唔扮自己走去瑞士 留返個光頭佬同我地攬炒

擺明唔撚想 entertain 你班香港人

老實講上面唔係弱智架
只係佢唔夠膽咋嘛
做啱野係就可以保住市民條命就自己會死

其實佢係咪知冇得贏 直接殺晒你班香港人再搵啲武漢人過嚟代替

唔做野，d人都係因為武漢肺炎唔出黎又唔得罪支共
佢地覺得都係贏

你搞錯咗d野
因為係個政府想攬炒

果然佢哋解決問題嘅方法就係當睇唔到

因為人地睇大陸頭囉 封關咁充滿港獨意味既野點敢做

你班友成日封關封關 說明連港共係服務支那非香港人都未知
真係以為自己係香港既主人咩

澳門又有得封 香港又冇雖然佢係封出境

堅守香港係中國一部份既原則
香港唔俾中國人入就係唔愛國
傷害國家人民感情

你係政府
你寧願香港人死
定係傷害十三億雜種既玻璃心?

梗係由得香港算喇 政治正確緊要過人命
要維護極權 死下香港人幾咁閒
前線D笨柒醫護咁都仲肯做
到時出事叫大公文匯當條笨柒係英雄咁吹捧就一天都光哂
抗疫英雄好野

佢地話撚到事咩本身已經廢 仲要等上面批 全部死曬佢再黎過啦屌

佢都無諗過要翻盤

再嘈開班醫療專車車來香港醫 攬炒你班香港人

屌佢老母走去瑞士避世

你咪天真

香港政府0實權

一啲決定權都冇

背後係共產黨掌控

澳門

會為民意做野既仲係香港政府

班狗官理得香港人死啦

澳門乖乖仔點同

我哋係棄子快啲放棄我哋